篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

大家諗下
你身邊隨時就有個藍絲癲佬篤你灰
你樓下看更見你發完夢趕住返屋企
見到你啲文具又可以篤你

最恐怖係 中共式被自殺
你諗下隔離鄰居樓下看更知你地址
隨時派黑社會攪9你
派公安滅你門都唔知咩事

呢單野一撚定要推上國際
唔好諗住一個message 唔緊要
最恐怖係會關乎你人身安全！！！！同家人安全！！！！
你諗下平時發夢包到咁實就係要隱藏身分
宜家呢個熱線會暴露身分啊！！！！！！

自推

推

根本係1984 書入面既 秘密警察
再加上休班警都可以有權用警棍打人
根本已經係好恐怖既一件事

諗起v煞班秘密警察

呢D 港共既好野

一定要比國際知道

國際一定要知！

一定要推到人人都知究竟事態幾嚴重

推上國際啊！！！

所以一定要有條戰線洗到佢頂唔順

除咗twitter 仲有咩可以做

要諗辦法破解

就算警渣一定要推行
全部人亂篤，混淆視聽，等佢不可以有效運作

幫推

真係要鳩篤 但一定要俾世界各地知 #hongkongpolice = #thoughtpolice

有冇得report 佢等whatsapp bam 鳩佢?

有冇英文好既手足幫手諗文宣？

721 831

推啊

英文文宣啊